---
layout: post
title: Installation Montpelliéraine
---

  



C’est avec un peu de trembloti que j’écrit ce post. Il faudra que l’on trouve un bureau plus stable. Mais au moins on bénéficie d’une bonne table dans la cuisine. Pour illustré ça voici deux photos de mon nouveau bureau temporaire:





![Installation bureau dans l'appartement de montpellier](/files/bureau_montpellier.jpg)





Pas facile de s’installé <s>avec ses meubles dans un appartement qui n’est pas</s> dans un appartement avec des meubles fait pour un autres :)


  